驅蝗可以扮紅衛兵，點解選舉唔得？

點解冇人咁做